AI 會唔會有信仰？

信耶穌既話會唔會有得上天堂